如何有效地叫 FA

大叫 FA